如果煒哥估你老婆，仲需唔需要用condom?

都無性生活，係咪用唔著？

點估

估唔中咁點

停左經啦 仲用乜鬼套

買偉哥都買窮仲邊有錢買套